17:48 立法會會議不會在明天舉行

秘書處發通告 立法會會議不會在明天舉行